甩p無耐 想出二手車操下

呢排甩左p 想出架二手車操下
一星期渣2 3日左右
year3 用屋企人名出車
筆直70k
上28car見到好多03 04年既bmw二手好平 20k至30k都見有
想問呢啲係咪買完翻來一定要大執？
同埋保養一年大概要幾錢左右？
身邊朋友同屋企人都唔識車 所以想請教下各位巴打

4首係咩意思

新手入門就買舊款馬仔 整到你喊呀

快啲買
70k應該夠出335i
無都有330i

加油呀

你都係想我哋咁答啫

轉過四次手 五個人擁有過

ic 唔該巴打

我就係想知如果用70k買架舊款加大執夠唔夠

我其實睇中幾架舊啲既320i or 325i

新牌梗係買架襟屌慳油既車仔黎操架啦
買爛鬼n手寶馬黎充大頭鬼

我都知應該買d新手車
但個人對bmw情有獨鍾

4首唔係指 4萬+km 咩？

你出啲n手bmw一定會後悔

除非你好多時間同錢可以嘥

牌薄會唔會係每一萬km改一次

舊寶馬好薯嫁 揸出街比人笑嫁
除非買架Z 扮下懷舊啦
咁既畢直不如買 07打後IS250啦

無知的可怕

咁如果近5年既70k左右既2手 大唔大機會唔需要大執

係呀，好多十年車都幾十首

Year 3學人渣車, 食屎喇父幹撚

唔撚抵得？

加少少上 audi

e46 定 e90 先

如果係咁一定極力推介E90系列啦 E46個D大out啦 又型又係R洲車 囡囡唔識車一定都8沖上車
洗乜怕整 有老豆大水喉射住 彈幾多sensor燈都無有怕

有水喉射F30都得啦

直上m3 一步到位